蓬佩奧：拜登太軟弱 中國先可以咁串

中美會談｜蓬佩奧：中國知道拜登對華軟弱退縮 致整場會談可以咄咄逼人

美國總統拜登上任後首場中美高層會談結束，雙方充滿火藥味兼分歧嚴重。雖然拜登讚揚國務卿布林肯的表現，但前任國務卿蓬佩奧受訪時，直言中國知道拜登對華軟弱，面對中方批評又採取退縮態度，導致對方整場會談都咄咄逼人。

對無反擊感失望

漢尼蒂問蓬佩奧如果他是會談代表會如何做，蓬佩奧指中方以黑人歧視問題批評美國民主是「不可理喻」，形容美國是民主世界的燈塔，中國這樣攻擊簡直是「瘋狂」。

蓬佩奧直言會以武漢肺炎反擊：「我會反問他們對這個世界做了甚麼，武漢肺炎帶走了數以百萬計性命，數以十億計的財富，她們（美方）沒有以這種方式向對方反壓是不能接受的。」

如果呀侵仲係到，支那邊敢咁放肆

拜登team都唔追究武漢肺炎

龐龐個款真係似想選2024

如果改晒投票制度到時點贏

共和黨其實點排都未輪到佢

係純粹論資排輩嘅話 Donald Trump 就唔會做到總統啦

唔講排輩，淨講支持度點到佢

冇得贏架啦

其實拜登已經直頭走去開普京波
想將注意力帶去俄國
如果中國耍下太極就冇人追殺中國
拜登真係好愛中國

但侵侵控制咗共和黨起碼八成民意，侵侵講支持邊個呢八成人就會支持嗰個，當然侵侵亦可以2024再選，龐貝奧可以做住副總統先，2028再爭取總統

以光復美國，時代革命堅決反制崩壞制度

Pompeo同blinken（雖然blinken個樣的確似做足一世嘅歐美技術官僚樣嘅西方政府工）夾實拜登，拜燈又俾黑婆騎住（就當拜燈有心擺脫黑婆）

2024比佢做好過比侵做啦
一比侵做又要浪費時間同左膠玩

理想:
Pompeo > 侵

現實:
侵 > Pompeo > Pence

布林肯

咪又係廢人一個, 比共匪玩到頭拎拎
之後佢敢反枱咩? 咪又係乖乖地坐係度

如果到時trump 決定唔選比佢上

會endorse 佢幫佢拉票架啦

不在其位先可以大大聲批評

Trump唔係唔好，不過問題係連普通侵侵fans（包括香港、澳門、台灣、日本、越南、南韓、支蟈同新加坡）都知侵講嘢冇連異性同侵成日即興集集唔同講法（雖然講 = / = 做）

Pompeo做先更好

Pompeo以前（2016年共和黨黨內選總統候選人）都屌過Trump唔啱冇做美國總統同Pompeo串過侵當做總統係真人show

後尾Pompeo同Trump放低分歧（侵贏到共和黨總統候選人同侵做埋總統）一齊合作，CEO蒂勒森做到國務卿2018年，Pompeo正式做埋國務卿

撚狗咁撚！

佢上年年頭已經公開向傳媒表明會參與2024年大選，唔係新聞..

Pence收左皮架喇，唔使預佢！